浸大個校長記招咁撚臭串

浸大校長錢大康回答記者提問 惡撚過中學訓導主任
d態度不知所謂
「我未答完」
「頭先你緊係冇聽清楚到啦」
校長引規條乜春code of conduct 10.1，把炮過高院裁決兼勁撚過人大釋法咁撚樣，
還掂都係啦，發大黎搞啦屌！
如果我讀浸大，我實日日上校長office，日日屌柒佢老母啦
咪睇下係咪會記低我id，話我犯左嚴重過失，停我學，踢鳩我出校囉

名我都開撚埋你，痴鳩線浸大！

如果。

收皮啦

講就兇狠 做就碌撚

無讀過大學既人上黎吠

【反對校方無理處分同學集會及遊行】

本會將會喺一月二十六號（星期五）舉辦集會遊行，反對校方濫用程序，勒令帶領佔領語文中心嘅同學——本會會長劉子頎以及另一位同學陳樂行，喺冇接獲任何通知，亦都未進入任何調查程序前暫時停學。以下係集會及遊行嘅詳情：

日期：二零一八年一月二十六號
集合時間：下午兩點
集合地點：香港浸會大學本科生舍堂賽馬會廣場

屆時我哋將會喺賽馬會廣場進行集會，然後遊行至鐘樓，希望各位可以前嚟聲援。如有疑問，歡迎聯絡本會外務副幹事長麥筠瑋（電話：61635658／電郵：suevp@so.hkbu.edu.hk）。

香港浸會大學學生會
二零一八年一月二十五號

聯署：要求浸大取消普通話試 及撤回兩位同學的處分

如果如果，有如你呢個世界冇乞衣啦
得把死人口